求救 去旅行落機同人掉轉左行李箱

事源係因為兩個行李個箱係一樣樣
咁我就好遲先去拎行李 咁我見個gip一樣樣
咁我就冇睇寄艙個name tag就拎走左
事後去到飯店想開gip先知拎錯左
跟著打去台中機場問 佢地話只可以等另一個人
都打去通知 先可以做到野
但其實係另外果個拎錯左先
而家等左成日都冇消息
各位巴絲有咩方法可以搵得番自己個gip

而家冇衫褲換
Sorry for 1999

點解可以開到個gip

我成日去旅行都驚依樣野所以痴好多野

唯有等，聽日出機場拎返

btw 你都拎錯啦

就係開唔到個gip再望下個name tag先知唔係我嘅

但問題係條友拎左我個gip 已經唔知去左邊

應該係條友見同款 又係冇睇name tag
一野拎走左我個gip

.屌

有咩方法可以搵到條友

我試過，去日本。
只有等，
可買應急品如有買保險
唔好影響玩既心情

我驚條友開左我個gip 唔通知機場

應該唔會咁無品既
你成箱都係現金就話遮

爸打行李無鎖？其實佢拎咗你件行李都無用，最緊要搵航空公司打定底，有買保險就拎張紙證明行李拎錯咗，買日用品睇下有無機會claim返。

咁都無辦法

你可以做既野
1. 去行李部填form，留酒店地址同電話
2.去買衫褲，keep 單
3.開開心心地繼續行程
4.保險都係香港先搞到

除非有幾塊黃金入面，先要可惜
珍惜旅行時間，時間損失仲大

雖然冇咩貴重野 但係有兩件最鍾意嘅波衫

如找會，行李會自動免費送到酒店，但台灣就唔知。日本服務真係無得頂

而家只好係到等

打比個gip 問佢係邊

著人地d 衫

......

之前exactly係台灣試過俾人拎錯，佢會幫雙方聯絡，然後要求拎錯嗰人自己去搵返對方交換返

不過唔知係咪每次都係咁處理

個gip密碼得三個位 好易撞

佢地話唔知對方係咩人 所以做唔到野

睇清楚原來你都拎錯人野。
好心大家拎野睇清楚啊

個次條pk hk人，真係搞左我全家！明明外形差好遠！曬左我地時間去買野，搞報失！買上網卡！fuck
我真係想將佢個name tag 放上網！

個gip係惠康換 所以一樣

小弟第一次出國旅行

你依家做到既都做晒架啦，留低咗你既行李外型，航班同聯絡方法，對方發現拎錯搵返機場就會配對到架啦。俾啲時間啦巴打，唔好太擔心。

我就係覺得會發生呢D事
兩邊都貼左張公仔貼紙

小事小事，真係小事。
睇下保險條款，跟住去買衫
有新衫著！正啦！

一定啦 我都貼左 因為d 喼真係好易撞 又多廢老去旅行 成日心急趕住拎好易出錯

冇買到保險

去旅行唔買保險

會出事喎

。。。
下次買啦！百幾蚊姐！
財物事小啊！人有事好大禍！
我有fd旅行時 門牙飛脫左！
無保險好多手尾跟！

都係個句：小事小事，唸下去邊到玩仲好

加條彩帶箍喼，其實好難咩？

如果轉左機就gg了

去旅行唔買保險你真心定假膠
我諗你可以留係酒店咁多日等番香港

應該即刻打俾航空公司俾個人名佢 叫佢立即聯絡對方？

利申 鳩up未試過

Panam 果個藍色喼？
呢個真係公廁喼黎

利申：有一個

第一次去估唔到就出事

係呀屌

我過兩日都去台中

叫航空公司搵你手上個喼既人問下佢有冇拎錯啦

成日覺得拎行李 可以求其拎左人地都得
次次旅行都唔寄倉

電視劇情節 男女主角拎錯對方個gip 之後拎返再約埋一齊玩返日 之後香港再續前緣...
.
.
.
唯有ff 陣啦你

返去名校secret 問啦

下次加條喼帶(鮮色)
一落機就嗱嗱聲去行李帶望實自己個嗰
比人拎錯都幾麻煩
影響心情呢最慘